支那狗撐警撚入黎兜下選舉事務處選民資料被盜單野近況

支那狗撐警撚入黎兜下選舉事務處選民資料被盜單野近況

轉自雲海fb:
我個政府單人今日call我，話畀我聽選舉事務處選民失竊電腦事件， 原來比我想像中咁恐怖， 有啲資料同弓步嘅完全係兩回事！ 你話查多陣！查到我就爆料！

快啲爆啦

咁撚多錯字

太緊張震驚啩

push

剷車一早話咗啲資料可以用嚟申請信用卡, 貸款, 同登記器官捐贈.

不過佢post响舊登無人見到.